gaming用入耳式耳機

點解gaming耳機一定係頭戴式咁 ，有無人識啲靚嘅入耳式耳機適合打機，比如方位還原得好，budget4000-5000，謝分享

apple原裝耳機屌打所有gaming耳機

結論，無

有興趣razer個隻